多謝禮義廉

選舉近了
全部候選人都會係咁開街站
各位建制議員咁辛苦
如果係藍區見到佢地記住衝過去同佢地握手
大大聲嗌下口號 同埋多謝佢地對運動既貢獻
各位老人家會明白佢地既苦心的

p.s.唔好係黃區咁做

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！